Ik landde hieronder waar ik meende was Phelps's place en hid mijn bundel in het bos, en vervolgens gevuld met de kano met water en geladen rotsen in haar en verzonken haar vind ik haar weer toen ik wilde haar, ongeveer een kwart mijl onder een beetje stoom zagerij was dat op de bank.
